50歲人偷食仲喊你老母咩

記招只係俾你講遺言嘅地方

搵食啫

無犯法嘅
犯眾憎姐

唔喊又屌 喊又屌

冇錯，佢而家做乜嘢 唔做乜嘢都會俾人屌

食得鹹魚抵得渴

出得黎玩預左要還

路就自己揀 仆街唔好喊